（Blue Object) 希望特首林太和中央說盡快安排港深通關,我和在深圳的女友已分隔了一年多了.

父親節快樂

耶蘇再世

將雞當做女朋友？

幾時同台灣講？我同男朋友都分開左一年。